(問題天天都多)4K MON問題

如果4K純睇片唔打機 張卡唔夠力影響大唔大用緊1050TI 睇YOUTUBE netfix

冇8K嘅moon都係垃圾

那有錢JPG

唔影響
YOUTUBE暫停冇乜4K片用av1

咁就OK 最驚買個MON返黎仲要換卡先行得順就直接買2K算

我覺得1050Ti睇片夠用

你揀得4K 就可以買埋HDR、1000nits 亮度既螢幕, 市面好多失敗既產品都以支援HDR 作招徠, 但實情就只有300nits, 即係垃圾

有1000nits 冇FALD都係垃圾

AOC呢部點睇

1.AOC中資
2.3440X1440唔係4K

AOC唔係台灣咩?

原來記錯當左佢係acer

又發現條block 7咗嘅傻閪

邊隻

係咪記錯咗電視

可能係
電視直接用OLED